有冇人用過owncloud黎整database

小弟新手近排學緊寫app 亦都係第一次用owncloud
有個問題唔係好識解決

我用左owncloud整左個MySQL Database
都寫左個php 比個app去拎番data

但個問題就係我試左好多次都拎唔到個php
Url係點打先正確
有冇人用開owncloud可以幫下我

完全唔知你噏乜, ownCloud只係一嚿雲, 最多咪畀你用嚟儲下啲database files同sync上sync落啫, 照計唔會無啦啦提供個MySQL API畀你用, 佢更加唔係一個MySQL server, 都唔知你整個PHP嚟攞乜嘢?!

(最近想由ownCloud轉用Nextcloud, 避免出現vendor-lock困局!)

Concept錯
Owncloud只係synchronization上幫到手
冇可能就咁當MySQL server
更加冇可能就咁php做到data retrieval

Check真啲, 原來真係得, 要自膠一下!

用firebase database玩下先啦